有冇減肥中, 在做消脂運動既巴絲

我而家每日都跑一個鐘, 一個星期跑五日,

冇得跑, 就在家做一啲網上搵既消脂操,

肚腩真係好難減, 頑固脂肪,

有冇同路人一齊分享下你地的過程

聽聞 消肚腩要狂操腹肌來消磨脂肪， 練跑減唔到的

脂肪無得局部減woh...同埋越奈既脂肪要用多10倍時間先可以消滅

操腹係用肌肉hold脂肪，唔係減

增肥緊
早餐雞扒飯
午餐kfc
晚餐豬扒飯

intern緊 日日都食自助餐 唔知點減

受過傷之後暴食一年肥左50磅
之後減左一年 減左2kg
飲食係一個極大問題
正常番飲食依家一星期減1kg屌 諗起都嬲

有冇做運動?

上年年尾開始做gym
減左8kg

戒緊糖
轉食糙米/麥
一個星期運動2次
keep左一個月
瘦左少少

用平常保持身體健康都未到嘅做法諗住減肥
係有心減肥唔該日日運動，做唔到就真係得把口去話減肥。

又鳩up

一個星期跑三晚
每次半個鐘至九個字
跑左兩年
消左10kg

你飲食都幾唔健康

反而想問點減下身

個屎忽同大脾真係好肥
明明已經瘋狂跑步同踏健身單車
但永遠瘦上身先 下身好似不動移山咁
果d肯定係肥肉 唔係肌肉

戒左好多零食
減左10kg後就到樽頸

減緊 瘦咗啲
但個肚腩好頑固

戒緊公仔麵 汽水
跑步真係好少 一星期兩三日倒
但自己係屋企會操

長期思考人生中, keep到 BMI 21

但感覺hold不住了, 未來應該要一邊行路一邊思考人生

我都減緊
一星期3日去gym
頭40分鐘操機 練肌肉
後40分鐘跑步機 around 4xx kcal
開始左 3星期到
暫時見到肚腩細左
輕左1kg

x2 上3個禮拜開始 每星期跑5日步 每次一個鐘
每日keep住食1000卡內
唔食甜野零食 夜晚唔食飯
依家瘦左3kg